hi 淡友（462）

好悶姐

升到咁，仲唔係牛一

刁你 追牛就回

沽爆佢

布布早

牛三再臨
劍指3萬

上水

回未

收到風，下午會爆一波上26300

一講即回

加沽

有冇指示比大家

我都收到風會轉燈

布神早晨

咪比左 咁明顯仲想要咩指示

你個邊d消息準唔準架

睇嚟爆落去喇

同我妹落去

轉燈都係80幾點 有幾難=.=
你咪轉燈先入貨LO

依家係10同20MA，等爆邊就去follow

大家識做啦
加熊加put加沽

all in 左熊

布巴

400億成交，200億都係衍工

睇黎派唔到貨。。。

All-in熊 聽日買樓

點睇衍工成交

無人夠膽買上去

個市比人玩壞左

難得好悶的星期一

港女258都上唔到

個市咩事 又想下就一開就爆邊?

睇黎要抽上去 唔升點引呀婆買

又升翻上去 加沽

係時候攻頂

做淡友要有信念

劇本13：00

又早左走牛

睇下企唔企到先

爆邊

triangle break

都話爆升 冇人信我

我信，我都買牛

今次含撚

DOWS接力拉升

隻極牛5千變2幻

幻覺黎嫁姐
1:00 =0

揀緊PUT

今朝講咗

清個DEMO ACCOUNT又然

253極牛

59778

有倉底既，補埋個裂口先做淡啦，急咩

扮完野拿 仲諗住夾得大力d

又打翻落去257

等下晝 下晝落就追一注
上就搵位開一注

聽師父的話

等下再大力啲

已止蝕

做咩次次都係止蝕既

道指今晚又要夾

已止賺

總之都係

因為真係蝕

點解你破左產都仲有咁多錢蝕既

我識止蝕，唔會total loss

700唔行俾人壓得好死

唔通我發個夢係真

借財仔買股票

究竟布神真膠定假膠

59985

好彩我從來唔借錢

咁D PUT 係咪要星期三先走

咁我都係睇埋星期3先再算

奶清

借比我當破處好唔好

難分真與假，重要咩

堅唔堅呀

唔敢答你
每次業績都真係純賭錢來

食飯 byebye

你話呢

我唔借
但我會得閒無事問下朋友可唔可以借錢俾我
最盡借到幾多
睇下自己係朋友心目中值幾錢

膠就一定

yes 250-252 果個

我唔問人借錢呀
咁你想借俾我, 我都ok架

one hundred dollaer friend

3幻蚊過夜

我諗我d朋友出手無咁低掛...
之前問個ex, 都肯借5萬俾我
仲話唔夠,佢可以收番借俾人地既錢黎借俾我

大媽同老散加連登手足瘋狂接美國佬貨

星期五收7400？

收你利息

做咩連登都賣小米廣告架

識借一定問觀音借
娘娘可以借幾多俾我

人仔6.952
走先

期同指數有差距

唔會囉
咁多個ex, 呢個對我最好
借10萬都應該唔難

我睇NDX架喎

我窮閪黎, 無錢
有都輸得7788

呢3間野真係專業炒qq

想入市 但無方向。又唔知班大佬點買

至少都唔係依家追囉

觀音借親唔係都億億聲既咩

我呢2日要忍手
有錢執先叫我

睇十五同三十分鐘圖，算唔算圓低

我又唔係觀音
邊到搵億俾你

跟大佬開put

孤頂，下午假彈再落255

最後都係要破25312

咖啡杯都企不穩 我忍

上望260下望252 ，要買不如等

圓底，sing

NASDAQ

其實唔似杯, 似阿拉丁神燈多d

日本仔插
一陣249見

臨收市先跌30點, 睇個勢似中午一開爆升

彈左成4X0點,係時候要收皮

唔好啦
我睇升架

Agger
上望2幻8
劍指3幻2

其實3角型呢D形態分析點解會準?

美期

呀婆都知老伯爺有古怪

美期升100點

冇人接貨 睇來有排夾

儲完氣

我都淘左部小米平板

iPad Pro 成皮野
支筆成千

其實三角係最難學

我攞過上手真係好撚靚

但唔知買來做乜 佢肯出呢個樣既ipad mini 我即買

用ipad 2018 + PEN 都係4K幾

ipad 畫圖無咁方便
搞到我要搵番部notebook出黎用

我都覺得ipad mini好用, ipad對我黎誚太大部唔方便

美期爆升 1：00 升多100點

睇緊呢個,都唔明佢做乜柒

小米平板4 $1299人仔
8吋 lte 64gb, 用黎睇戲其實都好抵玩

睇專業分析

我都係去傾計...

入個條線畫岩就岩 錯就錯

我見佢幾靚仔, 我先睇咋

咁唔畫都得啦
你買岩就岩, 買錯就錯

其實咪係唔係升就跌，讕複雜

所以我三角形都係等佢爆

咁都叫靚仔，你係咪用腳眼睇野

係咁簡單嘅咩？

唔好咁啦

put咗dji嘅朋友 心情如何？

邊度靚仔

我有好多次都係睇唔岩應該係由邊度計係入 就會成個錯哂

驚

射返含指落黎

好想入場，但未得

雖然無我俾你睇戈3個靚仔咁靚仔
但你再對比下其他, 真係算幾靚仔囉

同數浪差唔多，事後野

一定係好爽啦

熊仔坐緊10格突然有D 不安的預感

朝早比人震走左

259 short 左dji
諗緊洗唔洗cut loss 不過見premarket 冇升 睇定d?

隨便一個巴打都型過佢喇

會試頂

dji可以上番262比我沽嗎

上到262就...

我都話我對樣既要求唔高架啦

咁考唔考慮下夢b？

破埋前頂俾你沽好無

我都俾佢震走左 反手宜家熊又坐,左一巴右一巴

尋晚有巴打同你示愛喎

做乜鳩

人地鳩up, 你咁認真做咩
俾番個落台階俾人啦

無追post喔
點示法

咁你會考慮d乜？

下佢認真架who

結論係搭緊車返緊唔好亂操作

唔好呀, 我想佢試頂架

唔好 會挾死我

放心 272會跌返

準備被人賣

我佛系緊, 轉左聖人mode

算啦, 270xx跌啦

270

佛系等人追 夢b有機會呀

細細聲講好啦, 揚左就唔升架啦

今日好穩定

朝早因為有過夜熊就入牛點佢爆升放咗 之後又跌落去都唔知做咩又放埋

dji暫時上唔到262

話左唔食糖水
個姨姨又隊碗糖水黎

唔會試頂

桃膠唔知咩
幾好食架
不過我一陣要食飯

禁好人既

你唔覺得試頂既話, 場戲會更精彩咩

我公司長期都有野食

今日又左一巴右一巴 坐牛算

我好在仲有隻袋底
係比人夾緊Profit

依隻唔係鋸扒倒黑椒汁果種兜咩

似呀

即係劏牛

我坐熊

有無蟹put 小米 同路巴打

哩種就係傳說中的食物圖表法?

夢b仲唔行動

巴打 同你差唔多 我260沽DJI 驚緊

我想問呢, 牛牛畫圖個黃金分割點用
唔係好睇得明?

逢高加沽 ？

驚既上到262咪cut 囉

繼續佛系

點解個%數唔變
但個點數唔同既

今晚美帝千升
Baba

我公司成部售賣機棟係度叫人俾錢買

美人就黎6.96

美匯96.88

我琴日就係發夢見到佢屈番上去
然後嚇醒左

您地知錯未

命運石之門

淡友末日

皮己收
IFC先

上落市
妹到G20

平行時空？

唔玩啦，唔玩啦

其實咁多人睇升，會唔會燈

斬倉算 開SP慘d

我岩先搭lift見到個男仔好靚仔
佢仲擰轉頭望返我

穿中線再向下機會大過向上,要賭邊邊,自己諗

暴跌plz

Wet now?

Sor 啱啱冇同你打招呼

同佢對望左2秒

仲有一個月有新一集睇

有沒心跳的感覺

原來係你

無
我淨係對港女有心跳💗

說好的一棍呢

一棍落

訓身牛 收市睇樓

好友未食完飯?
咁廢既

垃圾大戶

岩呀 我仲坐緊PUT

撩埋牙你就死

原來就係你係咁望住我

而家食 你等等!

不過呢到好多人都有妄想症

今朝個上升軌都穿了

好撚狗

熊撚左未 熊撚左未

港女跌,爺爺做咩企係到?老人痴呆?

QQ你爭氣小小好唔好

都係繼續put住屌米700 外賣仔先 hsi唔鬼搞佢

國家隊到未
港珠澳條橋吉左

又有新咩?
我0都未睇哂呀

習：港澳對國家發展有特殊地位、優勢

補刀

會唔會轉燈-.-

要轉燈

升先奇怪喎

屌隻熊唔跟價

3分鐘9連陰

期咁低水 又keep住256

258都掂唔到

聽日再努力

開左注擺袋底 冇淡倉 總係覺得唔係太安落

聽日連256都見唔到

唔好喇

意思係走貨用?

正呀喂

大戶人為製造波幅

你好似好唔滿意咁

無事啦,升返啦

出多D

仆街機會大好多囉...

垃圾小米真係冇眼睇 出哂消息都升唔起

既然升唔起不如一齊做股王

成交細成咁唔敢入市

美團54.5有神秘力量

原來連500億成交都無

你開post有提示

太薄利 個個都唔覺得佢雙11再做優惠消耗購買力真係會賺多左
(不過網店direct sales應該係比經零售賺多好多

沽左恒指，好似伏伏地

d人個個都話雙11係抬高個價再減價
其實都係昆人

人仔就pk 應該係升唔上既原因

劍指26000 要開倉啊大佬

咁品牌店又比較少呢類現象既

美匯太高

係呀
平時$169
雙11價$316

同大戶一起沽沽沽,雖然跟唔到大戶造反彈市

25611+1

又收兵可恥

貪平
陣間d金屬飛出黎插爆個波

有料

到時尖尖尖

Taobao咋喔
又唔係我

IG 73->64%買,, 係時候仆街

尖尖

我有著過呢個牌子
感覺ok

唔緊要啦
bumper爛左咪換新囉
到時可以換新既

神秘指標 跟！

可以慢慢坐

巴打仲沉迷緊睇呢個

巴打唔好信十足喎... 個數都唔知佢點計出嚟

我今晚止蝕/食糊

巴打+定-

發現通道！

希望你+1止蝕

去天花板

雙11反而貴一倍咁狗

真係！

依家諗真d
其實月供sqqq 仲好
唔洗用咁多時間 又唔洗驚
下年爆 又可以一次過食哂成個浪

25330 73%->25650 65-63%

我一到12點去睇
屌 仲貴左
不過日頭睇就變番$169
但無左160-140個優惠
即係都係貴左

中間D波幅唔知點睇~

爺閪托成咁 自動自覺識做啦

先升得果50點

陣間一棍跟阿爺上258

唔通一直死頂,成本都幾高..

爺爺 救救我吧 滿倉都熊了 一下棍落也沒有

50點
爺爺都唔係好掂

同大家講個笑話：牛軍

港落地獄啦

IG 62%啦

我隻牛升跌都唔郁

25619-1

依個要睇清楚
有次我睇到70%既人short港股

爺閪轉燈

25659-1

388繼續跑贏大市

除左低開，我都諗唔到佢有咩可能跌

熊一熊 博下

呢度d 巴打咁變態 男人老狗買bra

同劵商角力汁格簡直係地獄

650-700比晒位沽...

點呀

最低25312
彈左450點都唔完咩

即刻入牛試試先

即彈...

莫燈迫害熊軍

準備彈

港女係咪咁撚廢，爺閪都升咁多 仲衰過老人家

咁嘅成交, 吉倉算

我跟一分k黎trade
一通來回都係10蚊手續費

懷疑大戶等美股玩夜期 又係唔適宜過夜

出完post執左成十幾格

垃圾市都冇人買貨 on9仔大戶

千跌未

256老處

布巴
恆輪係睇期貨定現貨
應該係當月期?

又回到最初得起點

大戶去哂邊到happy 唔買股

256 有巨人城牆

期

製造圖表姐..

跌唔落 收皮了

THX

跌呀，跌多啲呀.jpg

好悶

恒生：買入1萬股 14549，成交價 HKD0.15，共買入 1萬股，未買入 199萬股。

仲諗住小米可以雙11可以5-10%比我 冇力既

熊得 聽日千跌

優質股

見到大戶恩個排盤

仲有冇記得1357美圖

外賣仔跌埋聽日翻家鄉

美期升到啪啪聲好似 救番今日原本應該跌嗰份

左牛右熊中窩輪
上下撚狗蝕時間

港交所好似沽得

聽日升返10%

30萬

妹下妹下，都係等位沽算

1478咩鳩事

小米升咁少 雙11 無人買？

我覺得依啲真係玩幾耐都唔會學精

$5 USD 1點真係好大

佢散紙黎

三角

排唔撚到食屎

大戶恩可唔可以過d碎銀比我食飯

咩30秒十億營業額 十億精就有 打飛機亂作數據

今次睇唔出 救教

cls

沽住過埋今晚~

590

256老處鑽石底

殊

唔好有力呀 怕咗佢

230唔買，屌你

好想轉
不過好多貨未清

期都挾挾下 高低水好闊

玩緊迷你dji
1澳元 1點
不過等平手就算 唔係好敢玩期

布布屌下我啦

突破了

邊夠牛熊西

咁窄咩

肯死落去補裂口未

阿爺依啲位例牌倒跌

落返dl 就再玩極限牛

怕咩 一齊加

會落 追得熊

縮緊窩 未咁快輪住

好有245個時個感覺!!!! 感覺要升鳥!!!!

信念

今朝炒完啦
見到異動，4.6入>5走
執少少算，1478係妖股

紅燈

排

勁

慢慢去返450

落地獄啦港女

3點殺254

期唔想落

明明綠燈

美國都要玩人做牛.

托上去俾大選

我啲牛牛呀

但係勁窄 期先有得食 牛熊冇得食

【大師午間教路】繼續高沽低揸
11月12日(一) 12:32

訊匯證券行政總裁沈振盈指，市場靜待本周騰訊(00700)業績及月尾之G20峰會，料於此前恒生指數維持於25,200點至26,500點上落，策略上繼續高沽低揸。

64蚊唔買，屌你

道指好_勁...
252 爆上 262 似平左頂但回得好少
比佢夾緊幾十點

可以試下牛既

假突破

係先好 我實燈

冇allin嘛

牛就得 熊就算

個兩個裂口唔諗住補既 懷疑佢諗住再新高

忍唔到手入咗啲極限牛
打靶自動止蝕算

0渣33484沽

呢個位加沽

大芋慢慢撚 輪未驚過 最好大上大落引伸就

如果到25650就要走半熊啦

有早知冇黑衣啦

call 優質股

買機票去旅行算 可能G20前都係range

個range愈黎愈大

去到邊都一樣買到股票

0-35000點上落

今次食咩

下禮拜去大阪
去飛田新地

有吉車正股,短期入有咩得反彈,想走貨

佢冇跌穿上次個底

星期五疑似做黃昏之星但好似fail 左...
比佢引左我去沽

QQ又落多層地獄

QQ上得半隻腳
又開車

Qq又爆多蚊

唔穿25605就轉劇本

700唔對路

恒生：買入84萬股 14549，成交價 HKD0.15，共買入 85萬股，未買入 115萬股。

小米又開車

摩通啲沽真係差咁多價

補裂口

又富途老散大戰炒鬼

一棍

巨棍

超級大條

Q落指數升

要轉劇本

沽沽沽

開車了

淡友又恐慌

254真大戶牛

咁多淡友但升緊

呢棍咩事

一分鐘40點

呀爺d銀紙又印好

屌，好似假突破，唔繼續升

走唔切。原本見有逃生門諗一諗就無左
港女好難

上到都好好啦

聽日千升 道納啪啪聲

我都諗住止蝕走,一下跌5格, 玩咩

大家點睇?15蚊入,輸緊少少

加沽加put加熊好重要

期指做咩事

完全唔明25580 個位有咩要彈
可研究下先

我牛咗，升返兩蚊比我好唔好

係咁loop到底想點

cls,真係假突破，成交量暴增都可以假突破，港女真係on9

想買番D仙call等業績

4小時圖上極都穿唔到257

憑乜你覺得會千跌

呢棍比位你沽

一定唔會千跌~~ 係萬跌呀!!!!

今日又係高手場 幾時開番新手場比我入市

真係學到野 下次試下咁畫

買上定買落

1小時圖技術調整完畢

今日呢個市撚死dt派

大摩繼續搞事

我都係唔出聲

咁畫到唔代表D咩....有試過真升

新icon 好正

點解你個上升通道仲未穿

晴巴

你覺得我有冇畫錯/有咩可以改呀？

上到啪啪聲 已經救得一個得一個

又夠鐘做野 大家繼續加油

上

我打算買隻落嘅call點睇

有冇冧把

12月10日恆指成份股變更

平保隻臭西股都落唔到

自膠

爺爺加油

自己去aastock搵啦

用咩畫通道

28422 / 26420

末日之選，有玩番兩手既朋友，快上車啦

無錯 但通常畫長期小好啲姐

晴晴
D 新ICON好好J o家

牛牛

好!眼!訓!
飯氣攻心遇著悶市

爺閪真係

幾多分鐘

QQ好垃圾，陀衰家

唉, 我都好眼訓........................

唱淡

好 受教了 我有配合埋5分去畫
日 周係weekend畫咗

1 5 60 日 周

當買波

要堅持

成班冇撚用 講到錢都係要跪拜中國

騰訊() -8.400 (-3.009%) 沽空 $4.28億; 比率 10.362% 將於本周三(14日)公布今年第三季業績，本網綜合14間券商對騰訊2018年第三季非通用會計準則純利預測，介乎165.84億至206.2億人民幣，較2017年同期170.7億人民幣，按年倒退2.8%至升20.8%；中位數188.85億元人民幣，按年升10.6%。

綜合14間券商對騰訊今年第三季收入預測介乎767億至836.4億人民幣，較2017年同期652.1億人民幣，按年升17.6%及28.3%；中位數802.6億人民幣，按年升23.1%。市場關注騰訊季內網絡遊戲收入表現，綜合6間商料騰訊今年第三季網絡遊戲收入介乎248.95億至272.27億元人民幣，較2017年同期268.44億元人民幣，按年跌7.2%至升1.4%，中位數265.61億元人民幣，按年跌1.1%。

堅持唔睇

60條通道係咪穿左
好得人驚呀, 同我發夢見到既一樣咁

我無貨, 唔需要堅持

唔睇沒野做

小米

去托水泥

屌米轉燈

咁你去房訓陣先
叫著短裙果位女同事出黎頂你就得

托完搵夠再返黎炒

其實我公司有梳發訓

沒力

快手殺上258啦

比老細睇到會點?

爺西今日托得都幾勁但人仔

你地點睇到爺西有冇托?

問我老豆既老豆

唔會點
d同事都會係個位訓
訓到扯晒鼻寒

升=托
跌=沒托

扯晒鼻寒

升=大力托
跌=細力托

我公司係好free
不過我好少係公司訓
係訓過1,2次
飲醉左番工,頂唔順訓陣

牛/熊都睇下破唔破到25678啦

有沒著短裙既女同事係果個位訓?

無咩女同事
我, 會計, 清潔姐姐

飲醉 唔係講係午餐食飯飲醉掛

果1,2次著成套夜浦戰衣去訓?

爺爺界唔界意托到2638 俾我開多注呢
THX

原來上證升緊,港女唔跟.....

夜晚飲完, 朝早仲醉緊

上證 港女

跟足你條通道行

同公司食飯咋嘛

著緊身皮衣翻工
男同時扯哂

港女跟人仔多D

人仔呢排咪又係6.95左右

上星期6.90

3點後咩環境

吉川裙子

升未

企唔到257樓上淡友睬大戶都傻

你買牛佢就升架啦

坐等3點棍

畫完通道未.....

好撚眼訓

去打個飛機啦

屌米垃圾

260-265玩夠未

星期一要返工+飯氣攻心+悶市
我覺得我呢一刻都仲清醒真係好奇蹟

沒目標

之前打拳唔係識左個女仔咩

現價入屌米put有無得諗

屌米加唔加倉好 等我今朝放左再入返 垃圾到

沒識
離遠望咋
好似有男朋友

信念呢

搶啦

來了

岩岩放左
60分鐘圖似會彈下

9up

我都諗緊

做一做熊軍先

一開升成幾巴仙 驚驚嫁嘛 又雙11又盛 屌佢老尾廢到

哇塞~
原來爺閪靜雞雞食雞肶

今日仲唔係收灰

比人打撚死

收呢個位岩岩好，上落1千點就到前頂同前底
磨到騰訊出業績

邊個話港女冇跟牙爺, 大家都係升緊廿幾 三十點, 跟到足啦

成交

港女跳樓機

我睇到d野 開緊車

小米做乜鳩
琴日好威威咁唔知係咁破乜柒紀錄架喎

菊花片

你想要邊類?
助人為快樂之本

股王某條船好鬼飄 明明一直磨緊 無啦啦跳30格都有

傳說對決仲刺激過今日個市

上證行緊牛1

數碼暴龍VS寵物小精靈
騎兵

咁鍾意咪去試下囉

帶耳機去廁所睇

唔通係同緊我講?

點解係牛一唔係熊二

比晒signal你啦

開市了

好污糟

你睇中熊b個女女呀

14800
麥包

地獄快車

大棍彈

落地獄啦

今日700億成交都無

外賣仔頂唔住

升幾多落幾多

年頭1月個個先似熊2

嗚阿

食大閘蟹既季節啦

隻屌米單日就收皮

等到啦

就入價內

感謝股王到家
等左成個星期

吊,引完牛未!!!

你果隻幾錢

點解紅燈d沽仲系跌加

仲差少少就返屋企啦

就得就得

穿第3次256

真係好後悔入得咁少外賣仔

我有幾隻，咩行使價都有

本多必勝

係唔係任加都得

大家凖備好$50未

蟹二百幾格果幾位 就返家鄉喇

都唔賺錢。1倍都冇

屌你快D落30啦

咁激我頂唔緊喎

都有50幾巴仙啦

小米下星期10

連登仔係唔係終於打贏外賣仔

布神既一倍 應該成百個

換咗半條船咋

返屋企之後第一件事做既野就係走

屌米點睇 今日都炒唔上 係咪痾得

穩陣賺好過刺激輸嘛

帝*

咁得人驚

我d牛牛準備好曬

第一次食百幾格 不過得廿手

勁到

買左27萬，1倍先叫我

布布我想溝隻1810, 你話好冇

64蚊唔入 屌你

好

1810 64蚊

針得

小米郁未啊 人地股王都行先

一球

外賣仔
摩通：+0.055
海通：+0.11

屌hit 左stop loss 食左5點

打J區

小米幾時64

追斬你呀?

3690未入就算，都52啦，搵下隻
6字頭個D已經係贏在起跑線，坐到到期30啦

布神,小米想開PUT,可唔可以比個No.黎參考下

小米要彈啦
快D上14蚊

喊出黎

好開心呀.
見住優質股咁爆

你唔好咁啦

係咪行使差好遠阿?

都唔敢加貨

我唔得喇

好彩兩隻3:2咁溝

賣仔股王

14442

其實係差5蚊行使既

係時候到小米發揮

幾時到HSI

外賣仔既極限已經到左

幫埋你落盤好無

有無玩麥包
+0.002 價內

外賣仔一棍

小米爆升未

好呀, 嬴既我, 輸既你

布布真係好人

好L感動！

彈高啲

咪搞佢啦
陣間又嬲

你個名

港女都就頂唔住

又唔係我問

跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌

等我星期五仲put晒5 388
睇kdj諗住叉落實冇死 點知兩隻都仆晒街

早知買200萬，5升，執1球都夠

咁快到?

700一陣出業績

好感動，今晚可以食吉野家了

仲未番家鄉

係 黎緊都唔會見返6字頭

信！

留意番700沽空少左

我會減持

一個唔該大爆發就搞笑 夾死

要開始食？

我牛佢老母

2318幾時到你

布神睇小米可以put到幾錢？

到時要同個孫講，變仙股之前，你呀爺係高位60蚊PUT過

Zero

我都重 put左

唔知港女到最後會唔會萬劫不復

去打場機, 屌美團做咩事

我隻388熊呀

坐穩 港女要再穿

388就預左嫁啦 打左一次都唔再掂了

屌你老母，唔撚識規舉？伸你老母隻手咩，aastocks搵唔撚得嘅，話左見一個屌一個

減磅過夜 -1已走

有幾誇張
55蚊3000億市值
5.5 300億市值
0.55 30億市值
差唔多

搞咗一日 隻熊轉返灰燈

388硬過鈦合金

QQ唔好270呀
留番比我極限270Q牛過夜呀

外賣仔棍上

QQ 呢個位既極限不了
佢可以聽朝開265 再衝上275

coco我地食住吉野家d打邊爐先

感謝布主

我無買呀

唔使返工咩？

要呀, 而家咪番緊囉

QQ 270 攻城門

Hsi陰d陰d咁跌
格仔都食唔到

已經打左 唔洗賭了

一於咁話
邊間吉野家等

返工都可以一直上

你話唔好心急, 等258呀嘛
我等左成日都唔見佢喔

都話左沽好D

2318唔肯跌 係咪要走=.=

番工不嬲都係咁架啦

HOUR圖BOLLING中線位以上全沽得!!

落啦

好倉全清啦

free fall

咩玩法 趺左落海

外賣仔正數喇

仆街成個市淨係跌qq同美團，屌你老母

話比我地聽轉邊隻 幫你搶上去

我覺得係收灰

引熊?

唔睇了，熊過夜

恒指睇來唔岩我
係ig 都一樣

升返

唔好啦

又要加屌米

6.96

股王又發功

隻船行緊唔好過艇 是常識

真,玩騰牛熊日日J 700 D news就得
恆指要搞勁多野

圖爺病9左
你地開心啦

聽日上18 call

不停咁比人夾

心病呢家野

勁樣衰 又係似行返呢半年既pattern
穿一穿20天就霉呃淡倉再插

升啊

圖爺話熊
跟左真係贏錢
多謝圖爺
有圖神冇窮人

所以宜家加

聽日穿258 要加倉啊屌

引熊又成功

排排下隊有好消息 唔洗入貴貨

睇日K之前幾轉反彈都係上左中線, 穿唔到下降軌, 回番到中線1,2日就落番去試新低

256呢

減撚哂磅先升 大芋手腳咁慢架 點做野啊

一變紅就上晒水

股王外賣仔好暴力....

哇 外賣仔迴光返照

2318無論升50點定跌50點都係冇反應

0.055 3億市值